富士大櫻博物館啲相咁垃圾嘅？

影乜鳩呀，你老母

舊年去橫濱影

明顯靚過佢啦

樹生左兩個人

屌你老母死支那狗

貓sir分身都唔識

大家唔駛理佢啦，你屌佢佢會高潮嫁！

真